[西餐撚] 你地煮野食淨低既白酒會點保存

有時想煮西餐想用白酒
買一支返嚟又用得少少
又唔知可以keep幾耐
好似好曬嘢咁
所以成日都放棄咗

其實酒係唔會壞 只會氧化之後變死酒，但係對整普通野食唔會太大影響 用完拎返實個蓋/塞返好個塞放入雪櫃其實起碼可以用2-3個禮拜 利申試過用擺成個月都照用 但係白酒如果變到黃色就唔好用

白酒
牛油
蒜頭

煮海鮮萬能key

屋企支白酒煮左成年海鮮意粉都係同一支😁

煮野個d好似可以擺好耐